做緊當鋪你問我答

返工好悶

推

咩人幫親多？多唔多平野執？有沒洗黑錢？

驚自爆，唔答

做乜9？

驚自爆，答你唔到

笑撚左

ok 屌你屎fu,ok?

d野當左十年仲有冇得拎返？

其實唔係好清楚點運作

no

你間鋪最值錢係咩？

no 即是可以，我 fuck

戇撚鳩
問你咩人幫襯多都唔撚答得就縮返入你老母個西窿啦學咩人開post

望下樓豬個名 再望下復你條友個名

再望下我個名

咩人都有 後生 師拉 啊婆 賓賓
有d行家有放d貨係到週轉 有人買先拎返

有平野執

無黑錢
點解咁多人都覺得當鋪洗黑錢

當鋪主要收入係咩？

幾多厘息

當野有四個月期 斷當之後貨物會歸當鋪
如果一直有畀利息 可以一路留落去 過十年都可以

你當野贖返會收你利息

做乜鳩野姐

每農歷月收三點五利
有少部分當鋪計新歷

1年咪好撚貴息

講漏左
有人斷當可以拎貨去賣

之前有幾粒過百萬的鑽石

咁你用幾錢收番黎

有二粒百幾萬
有一粒二百萬

數錢數到手都軟

最cheap可以當咩，最貴又可以當咩

信得過 當鋪唔會昆人
不過都有機會佢當返的時侯走漏眼
如果佢昆你 你可以報警

真係提醒下你地 唔好買Tiffany 同pandora
Tiffany真係夠膽死十幾份石收人萬三蚊
有條友拎條黎問價 我見到係Tiffany 都心知不妙
我還佢價千五 佢問我識唔識當

Pandora 仲死
幾千蚊都無粒鑽石睇下

多數當錶 金 鑽石
最Cheap電話 電腦都收
最貴多數鑽石

當3310幾錢

唔當

唔係犯法
多數當鋪計舊歷係因為傳統做法係咁
出糧 月結都係用舊歷

離題少少
想問金條點變現最好

因為你用新歷2月做例子先會咁
其他月唔會咁 正路係新歷比舊歷多一日或一樣

拎去溶金鋪最好

多唔多差佬嚟查案?

想買野 可以點睇

我當條底褲請問值幾點

當過最低價值既野係咩

當鋪會記錄有咩人黎當野 同埋將份記錄交畀差佬
所以大家真係要確保件貨係自己先好去當

查案多唔多真係話唔埋

想買咩？
你想睇咩？
睇新舊？真假？

有冇咩難忘事或者難忘客

100
少過一百唔當

錶會拆哂黎睇入面先當？

巴打幾歲？通常係阿叔做
同埋點分真假鑽？
會唔會收咗假嘢？

1kg果d都係拎去熔?

佢地出個價算幾好

多數都唔會開人隻錶 除非佢以前隻錶已經比人開過
一般我唔會做第一個人開佢隻錶

四百萬都唔用bank transfer?

難忘客多數係d老人家
佢地當左好多野係當鋪
一方面因為件貨對佢地好有紀念價值所以唔想斷
但佢地都七八十歲根本無可能有錢贖所件貨
只好一路畀利息

明知佢依世人都無可能贖返件貨
件貨到最後都係歸當鋪
見到佢地咁真係傷心

純粹想睇下有咩好買

我算後生 入行幾年 但幾歲唔答

鑽石係世上最硬的物質
一般你見到d當鋪佬拎個十倍放大鏡去睇
其實係睇緊鑽石的邊角位
只有鑽石先可以做到棱角分明的效果
其他咩鋯石 玻璃唔會做到

有時都會睇漏眼收到假野
呢期好多假金

計月都唔係咁計掛大佬
年息已經過60%, 我相信你已經犯左放債人條例, 拉得.

銀行唔比

有冇邊d牌子性價比最高？

3.5x12=42

你數下手指 01FEBRUARY2017 到 01MARCH2017 過左幾多日

金你地最易係唔係用密度去計?
用試金石仲有咩?

咁真係唔多清楚

唔夠兩個月計人7%
7*11 都77%

巴打識野，你後生入行幾年應該都係識人先入到行？

係咪要識好多野先入到行？
假如有人當古董，咁先點分辨到真定假

放債人條例
受豁免的貸款
6. 持牌當押商根據《當押商條例》(第166章)作出的貸款，而該條例又適用於該宗貸款者。

有無得入行？點入行？
人工大約幾多
去當舖買野買咩最抵
會唔會有人羅郵票 舊鈔 黎當
銀幣又有無？

咪答左囉
新歷正常係多一日 2月得28日先係咁
同埋過一兩日我地唔會收足

係
有人咁做

如果拎部iphone7 去當 當到幾錢

OK YOU WIN

通常唔會下下都用到試金石
D老師傅睇下金的色澤同拎上手
就大概分到真假同成色
可以話係憑感覺

有懷疑先會用試金石 多數係咁

有無撈賣

啲貨係放入銀行保險箱定放係間鋪度

入左行先慢慢學
最重要係自己主動去睇同去問
入到去d老師傅唔會主動教你

古董唔收

未入行最好唔好入
星期日要返工
工時又長

舊鈔舊幣多數唔當

同埋要識人先入到行

人工約幾多？
固定月薪？

可以講多少少
其實就算周大福 周生生都唔抵
因為你買一萬蚊野 起碼有五千係去左人工 鋪租開支同比佢賺
如果唔介意最好買二手

其實有 d當斷ga貨
如果街客想買又有無門路？

咁件野有事嚮你地到比人偷左咁點?

當鋪佬最驚的事
一般會同你對歉賠錢
但如果你堅持要報差佬
咁我會比差佬拉

如果細黑32
有機會三千五

不過要見到件貨先

有冇人當玉？有既話又點計幾多錢？

我諗賠返一百，當野果陣大家認同件野只係值一百

我估唔會真係有人夠膽為左慳個保險箱錢拎一百幾十萬價值既野去當100

純9up,待巴打答

可否唔贖

如果真係賠一百 我會告到二叔公比人拉

屌你老母返屋企讀書啦

咁又唔係喎...
我得條金條
1kg 29萬
我要1皮野周轉 一個月就350蚊息
冇理由要我借夠廿萬
變7千蚊息

最多咪唔做我生意
否則想借幾多應該個客定

我唔知開頭個價點定，如果話件野明明至少值一萬，但個客贖返就要俾多d息，咁佢反正都係擺係度想有人看管，唔想咁高價，咁開頭個價可否客人自己調低？

可以 大把人唔贖

件貨價一萬 你都可以當一千 雙方同意就得

點分真假Rolex Hermes ?

如果無件貨，例如俾人偷咗，
你哋要點賠？

至於出事要賠錢
咁耐都未出過事所以答你唔到

有無金條賣？
幾錢一條？

咁你地鋪頭裡面應該有晒細路電視，如果証實有賊入黎偷，咁係咪賠返一千就ok?

你地斷當果d街外人可否買？可以既話有點樣去睇下有咩買？

就咁行入去話想買野？

幾耐會清一次倉？
清出嚟嘅貨又會轉落邊個度

上過電視？

香港就少D, 澳門週街當舖都有賣珠寶, 手錶

賊贓

LM

見過好多當舖隔離都有賣鑽石手錶個D舖 , 我諗應該都係有關係

睇字印 細微位 手工 車工 重量
真貨收你十幾萬一隻錶
所有細節都會做到完美無瑕 非常工整
其他假野點抄都抄唔足

叻仔

其實好難就咁係到教到你地點分真假
因為唯一分法就係不斷睇不斷睇
真的假的都睇 睇過再睇
真係好似苦練咁

就好似無可能靠把口教到你刀功
一定要你不斷切不斷切
切魚切菜切一樣一樣去學

叔叔留名

遊戲機仲收唔收?

每一個月都會賣幾個月前斷當的野

唔收

想點

你肯定我真係叻?

做過老屎忽留名，後生仔你加油

玉器好難當 多數唔當
如果當都會計到好平

仲做緊定點

呢part答到你，交俾個官判，唔好自己亂黎

鋪頭

如果你地賣個時 我地有無可能執到寶

而家綠針當到幾錢

有冇試過收左先知係假野？

搭單講多樣，其實顧客需要幾多錢金額直接講就得，如果你需要10000蚊貨物又值10000蚊，過程就更流暢。如果你只需要1000數貨品又值10000蚊，咁當然更直接了當開單寫票。但亦然客人只拎貨物黎，當員工問客人需要幾錢，而客人又唔講要幾錢只講盡當，咁員工就相對需要多時候去評估計算該貨物價值。所以直接講想要幾錢就得，唔需要講盡當，因為當舖一定計盡俾你。

夠新淨三萬五左右
要睇你隻錶點

香港押鋪不論你件貨值幾多錢
最多款額不可超過港幣五萬元

其實係十萬

點解有次去當撈
去第一間話我隻撈係假
去第二間話係真
隻撈係舊野 但100%真

係咪有得叫佢幫你睇係真定假？

一個話真一個話假
好明顯有一個係錯

當鋪有冇筍既鑽石買？

咁算唔算行業機密

我反而想問當舖會唔會換人d野
例如將人地當既撈換隻假撈比人

留名

你換俾我睇，咁大間公司，有法律有商業登記乜乜物物，鬼貪你一萬幾千數隻錶咩。就算成日話咩換零件，你估機械摩打手咩，邊有可能咁快拆到你隻錶偷你零件。

至於點解傳換零件誤會，應該係D街客見到我地打開手錶睇機件情況，其實大多數都係員工拆開已過期斷當手錶做撿查時，或者做簡單維修。咁街外客見到就以為我地當鋪會偷零件。

其實零件，我地大把門路去買廠件二手件，有時斷當壞錶都有唔少零件錶，洗鬼要你隻錶咩。

如果個員工真假一換一，老細們發現一定做報警撚，個員工黑名單永久唔洗入呢行(因為已經坐緊)
而且做呢行誠信好緊要，入行都要同行人人格擔保，而且當鋪都算穩定收入，所以唔會貪你隻錶。

題外話：有D私底下炒股身家分分鐘多過好多人，當鋪界好多隱形富豪，所以貪隻錶仔 無可能

仲有Ｄ 係自置物業 真係係為錢既 賣左就可以啦

其實當金器係咪二叔公俾個價你，你接受就俾錢你，四個月吾贖番就當你斷當？咁個利息係咪fix , 定係跟金價走？吾該bro

電子錶，係咪咩錶都當得

師兄仲有無做當舖？

有啊

嚟緊畢業project想了解多啲當舖嘅嘢
如果方便可唔可以問你幾條問題

贖返啲野係咪一定要用現金？

Swiss made 嗰啲Burberry 手錶當唔當到，買嗰時萬幾